[突發]新版telegram支援動態sticker！！！

各位高手快啲整！

動態Sticker

製作動態Sticker需知

用adobe先整到？

係，佢要ae個plugin先整到tg個format

唔識用AE

push!

學咯，我都學緊
整啲簡單嘅animation都唔太難學嘅

佢個動態sicker係ae整哥時好多限制
又唔比用text tool

補充返 貌似outline返就得
即係要向量圖先可以郁
比普通圖入去唔得

係麻煩啲 唔可以就咁用gif圖 但睇落唔難

推

快啲整

有無手足整多d pepe同連登版腦魔

Lm

遲啲可能有png to sticker 生成器

有冇高手可以幫手整連狗同腦魔動態sticker

推到有巴打整動態腦魔sticker

難啲囉
vector 喎

留名等腦魔

咁難整仲會有人整咩

整咩pepe呀...幫阿sir建立專業形象啦

要vector難d自己整wo

Gif由png組成，咁點由png轉去vector

腦魔

好似有Png/Jpg To Svg
一係就咁用Html Canvas 畫

伸手黨 求sticker

more

痴線 咁正既

唔係想像中嘅vector 嚟嘅

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

vector 都要起格

push

有無教學點整

首先你要學識點用AE

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

push 到有 腦魔動態sticker

用住pepe先

有未呀 cannot wait

我唔想入返adobe family 呀

推到有

我係呢個sticker嘅作者（但我唔係腦魔作者）
近排香港發生太多事冇乜心情整，如果一心等完整版嘅，我先向你道歉
首先講句，小弟本身唔太識AI，未有能力繼續整落去
如果有人有意改埋佢/幫手可以講聲

講少少教學／經驗，如果你睇得明，你已經有能力去整sticker

首先要用AI將一個靜態腦魔convert to vector，開一個layer俾動態部分
最後AE入面自己import返幅vector，再喺AE將動態部分重現出嚟

理論上應該可以將gif 分返開每個frame，再將每個frame轉vector
放入AE逐個frame show出嚟

整多啲

冇AE同AI

可以整個vector 腦魔先
再放上來做template

希望有巴打可以整埋連登狗

唔係我整，咁啱見到

起格不了

唔該巴打
希望愈來愈多喇
起格都唔錯

有冇而D傳統icon

整tg動態sticker最重要係張vector點整
ae入面得transformation可以喺tg show到 tg出唔到ae嘅effect
基本上冇咩特別 除咗要喺ae到將vector圖轉換成shape/outline
同埋最多ren到64kb 嘅tgs (tg動態sticker嘅format)

整vector圖基本上一係自己畫 一係用ai內置嘅影像描圖功能/可以轉vector嘅網站
自己畫就麻煩啲 但張圖通常都易啲ren做tgs 因為通常一筆過畫晒會少啲layer
折衷方法就 要郁嘅部分自己畫 唔會郁嘅就用software轉vector圖
當然如果本身張gif構圖簡單嘅話 可以直接每frame轉晒做vector圖放落ae

不過盡量用少啲layer/路徑同錨點 因為組件越多 ae入面ren出黎嘅圖就越大
特別係相片類轉vector圖 好多時一ren做tgs就爆64kb
大多數時候都係分開識郁嘅組件同唔識郁嘅組件

好似ai入面嘅漸變用唔到 一放上tg會灰晒
同埋ai圖放落ae較透明度嘅話 放上tg會透底 即係本身用layer冚住嘅線會show晒出黎
文字類嘅話就要先喺ai轉換做外框先

成張ai圖一喺ae較透明度 放上tg會透底

一喺ai做漸變(預期係左白>>>>>右啡) 放上ae同tg就會灰晒

Lam

想要全套連狗樓豬高清無碼版

研究左好耐都整唔到....話我張圖唔得...

點唔得先
一係就係張圖唔係vector
一係張圖喺ae入面未轉做outline ren個陣話咩cannot contain images
一係就係render之後太大（>64kb)
一係整咗個動畫放上tg唔識郁

There are no Compositions to render.
Make sure you have at least one selected and a Destination Path set.

已用AI轉左做vector...preview都識郁...
0知識新手上路好難都係整gif易好多

就咁睇你段文字你應該未click左手邊粒點或者未揀你個file save嘅位置

等到有連豬

原來係我未del d 未outline既圖層先唔得....

然後依家又加係上存唔到

即係已經整咗個xxxx.tgs嘅檔?
如果係嘅話用sticker bot 開個pack 拉個tgs檔去tg入面就得

巴打你個小櫻整好未

我自己用desktop/web版搞通常一拉tgs入去就直接show到張sticker
你呢個係用手機版搞?

後尾我自己執過入面啲線
最尾出黎啲線條都叫做冇咁明顯

留名等連豬

唔係，用desktop版搞，明明大小、時間長度都跟足

唔知會唔會衰係必須循環動畫果點...我揾唔到點搞

終於整到…

連登狗同豬

快咗啲，冇咗個 beat

tg animated sticker唔可以長多過3秒
唯有播快d

I see

仲未搵到咩問題up唔到
去買啲AE書黎研究下先

ai import 入 ae果陣
剔 composition - retain layer size
唔可以 剔 illustrator / eps / xxx sequence

入到 ae 係你嘅composition select 所有 layer
create -> shape object? (大概係咁上下名)
跟住會跟據你 有幾多layer , ai檔 vector有幾複雜 而load幾耐

composition setting轉返 512 * 512
make sure唔過3秒

會唔會整埋其他

得新版連登有set sticker
舊版又登入唔返 焗撚住更新
但新版連登Like 完都睇唔到Like Count 太戇鳩
等佢show 返個 Like Count 出黎先
幫手去站務台屌下連仔

不過應該唔會整哂
整1隻都要好耐
有冇邊隻特別鐘意可以考慮整左先

想整狗多d鐘意狗多d

頭先用轉vector嘅網整咗嘅sticker (懶得畫)
想用嘅巴打可以直接down個tgs入自己pack

唯一問題係唔知點解一放上ae同tg睇會每粒點條邊都有啲白邊
但放落ai睇就冇問題 顏色分明

多謝你

應該係ai入面每舊object嘅 stroke

LM

整到喇..謝謝

share黎睇下?

我check過張圖冇stroke 得fill
後尾上google搵
試過 改quality: best quality > draft
逐粒pixel對住黎執 或者整個512x512嘅ai檔放返張圖入去 都無用
放上ae睇都冇事 就係ren做tgs先會發覺有問題
ae睇係正常 冇blur到每粒pixel嘅邊緣位 但放上tg一樣會有少少白邊

試下 ctrl + a / command + a
select all睇下有冇啲隱形嘅線?

連豬好正

:
:

我要連狗同港豬啊

我自己逐個object hide咗黎睇都唔覺張圖有咩問題
不如我俾個ai file (CC版) 巴打幫手睇睇

after effects嘅shape object都可以有stroke

自膠 好似唔係好關事

最後答案 係因為個file入到 ae
有透明邊

啱啱google完 睇黎真係關Subpixel positioning事
可能我直接scale up張原圖 有啲object嘅邊緣實際上唔係放係整數嘅pixel位置 特別係pixel art影響會明顯好多
所以先會blur咗 有透明邊

If the pixels of a layer aren't positioned directly on the pixel boundaries of the composition, a small amount of blur occurs

illustrator好似有粒制可以make pixel perfect

試過用make pixel perfect 佢話圖稿已經是像素級最佳化 (我用正體中文ver)

之後試過直接跟原圖逐粒pixel畫 再喺ae放大 喺desktop睇就效果幾好 不過就到電話版會有間線

最尾我都係copy多個outline落去 等兩個有透明邊嘅圖疊埋一齊 叫做令ren出黎嘅圖冇咁透明 觀感上好咗啲

支持 雖然完全唔識 希望可以有得用

辛苦晒咁多位巴打

lm

整得好醜樣...整隻靚D再放上黎

整住幾隻pixel版先 如果有人想接手嘅話可以直接係desktop版將啲sticker save as tgs再放落自己個pack

個pack有

好波 辛苦曬

辛苦巴打 等成套

好正，支持！ 幾時wts 都可以整到gif版啊

好正啊 辛苦晒你

整得好靚 冇哂格仔線
一定整左好耐

啱啱發覺再有新 sticker

好撚正，可以瘋狂用

巴打會唔會整埋狗

謝

係 好撚正 巴打好人好報

巴打 好人 一生平安

好正多謝巴打

留名

愈嚟愈多

自己整咗d

起格豬icon 差
仲有好似兩個豬狗合體
呢隻有巴打整咗 我就唔搞了

仲有狗狗 會慢慢update

豬豬好撚正

但係呢隻唔係你果個大合集入邊

btw 所有巴打好人有好報 成套整晒真係好撚勁

Push

正啊，多謝巴打

我最細整到5KB 一張frame
姐係一個sticker 得12frame
巴打個跳舞有幾多frame同埋每frame個file size係幾大？

老實講 好後悔 第一次做就簡左個最高frame嘅黎學…完全唔知會有咁大限制

total 32 frame用盡哂 total 62kb
frame rate 30 /s
1秒 / 30 fram, 每frame last 0.0667 秒, 用左兩秒播完

其實用90 fps應該可以再播慢d

可以搞埋佢
dl落黎group埋一 set
麻煩你了

你隻跳舞豬係點樣keep到咁多color又唔爆file size

巴打係自己畫?網上轉?定用ai 轉?
我用Ai 轉是但都過64k 最多整到2x frame 左右

山

係道整sticker嘅各位
你地整出黎嘅sticker其實係有好多人用
可唔可以係set sticker入面加入同依場運動 /
革命 有關嘅口號 / 集會遊行嘅日子
如果依場革命失敗 連登都唔知會挨得幾耐
到時會俾人滅聲 所有sticker 同連登都會消失

兄弟爬山 各有各做
Gwong fuk heung gong, si doi gak ming！

我上網轉 我用開
較下啲setting 盡量壓低個file size
後尾睇過啲frames 有差唔多7-8 pair係同一張圖
咁我就整少幾個outline
想show張圖就入transformation 較opacity 整兩個相連嘅keyframe 一個0% 下一個100% 想唔show佢就調返轉
再爆嘅話就cut少少frames 拉返長少少每張圖所用嘅frames
最尾整咗17個outline 大約好似有25格 本身張圖有32格

琴晚總算整晒連豬sticker 包埋組合icon
ren得最辛苦嘅係
每ren一次就要用個半鐘

btw

辛晒啦巴打，一陣見！

好勁

幾十kb嘅file
唔知點解telegram個plugin要load咁耐

其實有個問題想問好耐
Android 有冇得 disable 個彈出通知?
有啲 group 唔 mute 得，同一時間有人出聲就好撚煩

好人一生平安

當然有
settings -> notifications

好勁，點解你可以整到起格得黎又無乜甩色，仲咁靚。想問巴打有無機會幫手優化埋狗衝系列

As provided for in EO. Employees with ≥ 1 month service are entitled to sick leave at a rate of 2 days each month for the first year of service and 4 days each month thereafter at a payment rate of 4/5 of the average daily wages in the 12-month period preceding the leave date.

Sorry，回錯

push
好勁

請問吓喺
轉咁多格PNG->SVG係咪一定要俾錢做會員?

我自己之前用個陣唔知點解佢俾我任用
呢排佢可能fix咗 變返有限制 要俾錢做member先可以轉多啲圖
個人覺得大多數情況呢個網轉出黎嘅效果最好

如果轉起格圖嘅話
我仲有用
呢個任用 不過呢個只有轉pixel art效果幾好 轉其他圖冇咁好
因為佢係好似砌積木咁 一粒粒pixel咁轉 啲object會多好多 放落after effects轉tgs會render得慢好多

如果係相片/公仔類嘅話仲可以用illustrator入面嘅影像描圖 效果都唔差
但起格圖用呢個功能整會冇咁好
除非好似樓上咁 用Create Object Mosaic黎整

想問下有gif/mp4既話有無得直接拉去ae度直接轉做tgs?

推到有動態狗
豬豬好打意

推到有新果兩隻連豬嘅動態sticker